01直播上水有持警棍恐怖份子持槍非法禁錮

手足

一位勇武手足被捕...

拎支真槍指撚住人 屌

求先有喬裝捉左一位人，有十幾個手足想上前救，有人擎槍

有冇手捉嘅相 佢係咪冇嗌名

冇嗌，黑警唔比佢嗌

live有冇影到 要快啲尋人

又出便衣